呢幾年嘅書展真係越黎越唔掂

呢幾年嘅書展已經淪為散貨場仲有怪獸家長瘋狂買習作嘅地方，賣嘅書冇文化，內涵可言，寫書嘅更加冇。你地點睇

垃圾書展 成個兒童天地都係暑期作業
見撚到d怪獸家長就火撚滾

要求一個冇內涵既地方有文化有內涵又過份左既

十幾年都係咁

所以睇見某d家長跟風反TSA就好笑，明明自己都係操練文化嘅始作俑者